[9嗚]要做大陸文宣, 唔洗去西九既

大陸人會來搵你嫁嘛
又到一年一度thankful week 既季節喇
年年班仆街都落來掃貨買撚晒D野, 今年唔知來唔來呢
送到來既機會唔好嘥, 反正佢排緊隊買野又無得走
真係想買野既, 係佢後面大叫 光復香港 時代革命, 叫走佢又少多個對手

購物日:
Sogo: 11月6日至11月24日
一田: 未定(11月)